# Proposta Histórico Fatura

Primeiramente obrigado por estar aqui! E querer trabalhar no Itaú Unibanco! 

Esse é nosso 1 de 3 onde iremos avaliar sua lógica de programação e conhecimentos em Javascript.  
O método de avaliação é simples, tendo seu código em mãos iremos validar se você construiu o projeto atendendo ao cenário proposto e os requisitos.

Boa sorte!

### Cenário Proposto

_Neste projeto temos uma página estática em html, que mostra o histórico de lançamentos cartão de um cliente, de forma desorganizada._
_A necessidade do nosso projeto é criar um consolidado de gastos por mês que fique facilmente visível para o usuário nesta página._

### Requisitos

* A lógica de consolidação dos meses deve ser feita em Javascript.
* Essa logica deve ser executada no carregamento da página gerando uma tabela *Mês|Total Gasto*.
* O campo **Mês** deve ser exibido por escrito.
* Os dados devem ser obtidos da página html de forma que se forem incluídos mais lançamentos na página, seu algoritimo seja capaz de identificá-los.
* Não é permitido usar nenhum framework para realizar essa tarefa.
* Os dados consolidados devem ser apresentados em formato de tabela na mesma página html.
* Só devem ser exibidos na tabela de gastos consolidados os meses em que houveram lançamentos.
* Essa tarefa deve ser entregue em um repositório público no Gitlab, o link desse repositório deve ser enviado para Felipe Marques Melo felipe.melo@itau-unibanco.com.br com seu nome completo

**ATENÇÃO:** _Após o envio do repositório para o e-mail descrito nos requisitos não serão aceitos novos commits, essa atividade deve ser enviada até 06/04/2020 10:00_

### Bom Desempenho!

### #QueremosVoceNoItau

## PRÓXIMO PASSO: [DESAFIO 2 / 3](https://gitlab.com/desafio3/desafio-integracao-framework)